有冇人同我一樣 尋晚全晚冇訓過

凌晨5點一個post
清晨6點一個post
我發現5點都未訓嘅人都幾多
我就真係全晚冇訓過
唉 依家心跳好快 又全身冇力

人越人越捱唔到
唔知幾多人 因為工作 因為感情 因為錢 因為學業而同我一樣訓唔著呢？
無論係因為咩都好啦 希望每一個睇到呢個post嘅人
起碼可以每一晚有得好好地訓一覺 可以唔為生活擔心先

今日考LS嘅巴絲打 加油啦 希望你地個個都拎到好成績啦